屌佢老母，剛剛周末拉左近200人

在剛過去周末，有人指控有男警對女士搜身，警察公共關係科高級警司江永祥在記者會否認。江永祥說，警方有在東涌截停搜查，並要求一輛車上的乘客下車接受搜身，當時是由女警員對一位女士搜身。

江永祥又說，在銅鑼灣禮頓道一間學校對出，曾有一名軍裝女警截停搜查一名女士，對方懷疑曾參與示威，警方對她有合理懷疑。他說，搜身有嚴格指引，要由同性別人士對被搜查人士搜身。

江永祥表示，有示威者說自己只是留在暴力衝突現場叫囂，並無主動參與事件，並無犯法。他說，按法律定義，在一個暴動現場中，集結在現場的人士已有機會干犯暴動罪，他的衣著、裝備或者出現在現場的解釋會被考慮，但對往後是否會被定性曾參與暴動，無絕對關係。

另外，星期五至今日凌晨的示威活動中，共有125男32女被捕，年齡介乎14至63歲，涉及刑事毀壞、阻差辦公、襲警、非法集結等。

屌你老母，根本鳩拉，想嚇到d人唔敢再出

個個都告唔入

157

靚女就捉

屌 濫捕除咗想拉晒前線
都會令和理非敢出黎

濫捕嚇人出曬面

告得入應該得一兩個

冇個提到堂

交數

亂9咁拉拉夠2萬都得啦on9，等天收

一路嬲一路縮

得3%落Charge

拉你玩鳩你48小時 再拖你年零二年 之後撤銷控罪

屌你老母

有示威者說自己只是留在暴力衝突現場叫囂，並無主動參與事件，並無犯法。

但警察就可以尻打？

即係已經定性晒做暴動啦？
又話無定性暴動，全部都係個別嚟告？

又一大話confirmed in black and white

而家班狗把明就係捉左先算
冇諗過就係呢d仆街行為惹民憤

開始鳩拉路人交數

呢班捉左就算

坐48小時

老閪都拉撚哂番去
根本無個告得入 擺明嚇鳩你地

有幾多個真係踢保出黎

因為個兩個講左野

提咗幾個應該斷得太正既同之前已經拉咗既

開始交數喇？

只為拉你果時打你一身
你反抗既咪拉返去打斷幾條骨
你串既咪送去新屋嶺虐殺

大把
拉成千人 起訴得百幾個

睇黎想10 1之前嚇到人唔出

但係真係好多普通市民，佢哋拉一個就至少多三個敵人

高調拉人 低調放人

軍警治港 仲講乜嘢法治社會

成個邪惡軍政府「以民為敵」

我相信前線無幾多個 鳩拉多又告唔入

旺角拎菜刀斬人嗰兩個拉左未？ 當住班狗面前打記者個兩個佬拉左未？

DKLM呢啲冇做違法行為？

On9小陣啦黑警

上次搜大圍個買餸師奶身又係女警？
擘大眼講大話 屌你老母

改善d咩?

我反而想知個官睇到幾百個人，夠料入嘅得十個八個，對班黑狗有咩睇法呢？

連上前理論都拉、以言入罪！亂拉人實拉到人。

踢保即係點？

48 小時佢唔告你，放番出黎，就可以再抗爭？

基本法保障香港人不受任意拘捕，禁錮人身自由。

黑警違憲違法！

依家諗1/10真係大遠，依家個個星期都有新花款，點知到時香港人點諗同會做乜

一帶一路峰會將在9月11-12日 在香港會展中心舉行

有戒嚴之實

佢就要用恐怖統治
反抗既打到你殘廢
無反抗既打到你驚

到時得返D殘廢同驚既人
佢地就贏左

好多人唔敢出了

睇黎真係有Quota
所以佢地亂拉人

真·講一套做一套

懷疑班狗想溝稀檢舉率，扮已經通容處理部份個案。

捉2000人，其中1800係市民，只告其餘200。

對外表示特赦左9成示威者。

示威都要搜身 屌你老母

拉咪拉, 9拉報大數，以為嚇9到人
咁米證明咗佢地有幾濫捕囉，on dog dog

巴打心水清

有可能

屌 但個個都傷曬呢 又骨折 又穿頭

根本告唔入不過傷

真係屌佢老母, 用納稅人既錢養狗同狗官, 又用納稅人既黎告納稅人.

鳩拉

落到咩charge 嚇鬼？

鳩拉完林奠就可以出黎話大部份示威者都唔追究
滿足晒訴求

拉撚夠未姐

鳩拉係咪真係唔洗負責任？

黑警死全家

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

真係唔駛，之後你要告佢要投訴就算畀你搵到佢嚟告都可以拖兩三年

同意，似係有目標人數
為條數而拉，唔諗入唔入到，所以同佢理論都拉

我諗無quota, 班狗會盡拉
將來中共清算港共, 班狗就會話自己每日都拉緊人, 唔好清算佢地

睇live 真係勁多尻拉 路人
直接叫宵禁啦
淨係琴晚旺角無啦啦推進一見人就撲埋去

呢D濫捕只會令仇警意識越黎越濃
係會有D人比狗嚇到唔敢再上街，但佢地亦唔會轉為撐狗
反而近排聽到有D一開始覺得示威者搞事既所謂中立派開始對D狗咁拉人法有微言，開始動搖
只要大家堅持落去，一定可以打倒高壓統治

踢保

咁撚樣濫捕法，根本浪費社會資源去審...

好onj 頂

拉晒200萬未?

無腦真係無腦，唔係扮架喎

屌
有好多片都係男狗搜女身

又再講大話
屌佢老母

有d似宵禁戒嚴

恐怖份子

如果和理非咁就被嚇怕香港就慘啦

拉咗嘅手足會驚 唔敢上太前
呢個做法完全合情合理 手足不被捕係最基本

但都達到佢哋目的

好似旺角咁
係新世紀天橋上面拉人
要證明果個人有入參與旺角警署外非法集結
防暴夠唔夠膽講自己由旺角警署出面, 一直追緊果個人, 視線無離開過
除非成個旺角都戒嚴

仲要愈拉愈細個
愈黎愈多13,14歲
剩係識蝦女人同小朋友

濫捕靠嚇嗟，拉得多，告得少，根本好多都係鳩拉

亂9咁拉人

屌你老母，612又得五人暴動，前言不對後語

其實拉果d,和理非佔大多數

尋日有片 係由男黑警搜女仔身 咁點解釋呀

應該暫停圍狗屋，
全力痴牆做文宣，唔限定本身嘅連濃位置，
務求全街都係。

你地自己諗吓，幾百人圍狗屋有用，
定幾百人每人痴30張文宣，
當你500x30，條街一晚就多15000張文宣。
仲要係every where，唔限係連濃區。
運動要有新鮮感，你地日日圍狗屋，大家都睇到悶。
而家要搵d 新野，重新級引大眾嘅attention 。

香港人唔駛買樓
齊齊坐監
政府養晒我地
Yeah

中共話拉二千人就可以瓦解激進分子，但事實係9拉完d唔關事既人令d人繼續出黎

好撚多係鳩拉，有睇直播就知
屌你老母殺人犯黑社會雜種狗警犬盡速死全家

一早叫唔圍狗屋
但都好多人圍 明明圍議員仲有效
始終係佢地協助賣港

幾時逼到全民皆兵

識人出番黎冇穿冇爛
但再圍狗屋就不了 遲下有4k cam就煩

就黎全民麻包袋

屌佢，個袋有頭盔都要拉，157個咪算少囉…

有冇人問點解著短褲都要摸腳搜?皮膚可以藏有乜野違禁品?

理論上係，
但佢可以隨時再告你，
而且有record,
我唔知有冇義士因此會卻步

琴日係有不反對通知書
點解懷疑示威點解係要搜身調查嘅理由

咁其實踢保，你去做和理非，係無問題

但即告得6個，當中至少一半路過

亂鳩咁捉 路過都唔放過

記者點解唔問下咁樣係咪即係代表警方經常係無法律理據下拒捕市民

成日話人阻差辦公 可唔可以告番佢阻人番工
香港人唔係最鐘意番工架咩

Presumption of innocence
有証據先算啦

就嚟變成和理非負責被捕保護前線離開

拉你坐48個鐘嚇鳩你，屌你老母！

搞清咗先
無罪就係無罪，放咗我唔代表特赦

我諗今次至少有300-500人會牽涉到嚴重罪行，
未必全部入獄，但入得既都三年起跳，
尤其牽涉縱火、暴動、傷人、襲警等，
希望大家都能夠平安無事

亂拉 係街又拉，地鐵站 又拉

起完底 good evening sir!

200個基本上好多都係路過/話佢地一句死黑警就俾人拉個D

而家同軍管戒嚴根本冇分別

提到堂，判唔判到就唔撚知

老屈都唔少啦

大家都係手足，好難咁計法既

屌 搭車都拉呀 想點呀

行過照拉都冇300人,大Sir又要屌老母

班狗一路推進 非法集結嘅範圍就改變但又無通知一般市民個新既範圍 咁一般人企旁邊無走好正常姐 但跟住班狗就直接拉人 咁都可以告？

就算有行為Actus Reus
都要有意圖並存Mens Rea
就算佢charge 你，要找辦法避開意圖呢樣嘢
法庭要睇哂所有証據，有小小出錯都唔得

仆街 以琴日為例 跟住大隊行 無啦啦話要1645完 屌你老母 走都要時間啦係咪呀 封站要行到去cwb搭好合理姐 人多總有人行得慢架啦 有d一家大細拖細路行得慢咁又非法集結？ 腦袋是個好東西 希望黑警有一個

Share

其實當愈黎愈多人去到1萬人左右，就開始啲人唔驚有案底

到時只會更激

912 無612事件三個月紀念

基本上若非612事件, 根本後來就無可能有長達三個月的抗爭運動

對方懷疑曾參與示威，警方對她有合理懷疑

尋日有哂不反對，參與過咁點？

塔利班治港

差佬話畀大家知，我哋未贏

應該一個都冇

遲早有一日林鄭真係“撒“

之前睇台大教授講明居正分析支共手法又講中
想拉夠一萬人拉到你驚

唔敢講埋有幾多個落到charge?

死全家啦

請各位於星期一至五定為文宣日。

擺明亂9拉

不如全民自首啦
迫爆狗屋

推。

連警察自己可能唔個告咩

白衫拎埋鐵通都話唔代表有打人而家著黑衫就話係考慮因素

拉夠一萬人到時會變左第日wfc你有冇案底

612 721 85 811 831

CLS...
點定義暴動現場？
明明有不反對通知書和理非遊行，
有鬼搞事有popo 挑釁，就變左暴動？？

咁好似變左“被參加暴動”！？

亂拉交數

拉囉
佢好快就發覺咁嘅 strategy唔work
鳩拉到5000人又繼續拉到10000囉

係任佢講

9成9告唔入
我離開左美領事館已經唔係示威地方， 可以告d咩

呢3日捉咗150+手足，有6-7位手足提堂，咁其他係會面對咩情況?

其實真係唔驚，會照出

我唔怕被捕,
咪拉囉

高拉低放屌你老母

更勇武

單機啦阿sir

一哥話得4萬人入面得5個人暴動喎

着白衫藍衫紅衫殺人都冇問題

唔似五年前
今日嘅和理非都明白，被捕原因只係黑警濫權

咪就係物極必反，拉一萬，但當中有九千原來係無後果嘅，咁驚你啲咩？

一係你打晒果一萬人囉

無罪同唔起訴，都係班狗鳩up。

用黎做新聞

以為9捉我地就唔出黎

其實佢拉得 都係街坊 見到就拉

係拉咗好多唔關事嘅人

唔好俾佢嚇到, 就係咁多招數

借位，有冇人可以幫小弟解惑

屌佢老母死黑警

隨時和理非都唔係 平民嚟

件事輸絕對唔會平安無事
一定座三至十年，同數百萬律師費，政府一定針對示威者打到終審法院

應該勇武200，和理非600，平民1200

推

卧底：會唔會搵我祭旗架？？？？

高調拉，低調放。沖Quota!

push呀屌

又驚出黎比人拉
簽個名都覺得麻煩無人簽
開左5日2萬個都冇

痴撚線

唔會有撤控。因為無提過堂，一生一世都可以隨時搞鳩你告你，你踢保佢會保留追究你既權利，廿年後再提你堂玩鳩你都得

呢啲真係無計，一定有罪，其實講咗幾百次萬次，要撚狗一定無罩平民裝

合法遊行
封站
宣布非法要立即解散
人群走唔到

拉夠10萬人都得啦

鬥狗又拉
拉晒200萬又好唔好?

而家非法集結根本亂鳩咁定義
黑警推到邊，邊度就非法集結

咁依家啲垃圾狗同政府唔按正常人邏輯出牌
官字兩個口，邊有得拗

#明眼人

Push
建議呢個星期全力重建連儂牆
913 914 915 活動要去，但完左請起返連儂牆
而唔係衝擊或散水或轉場
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

簽名

一
係
還
錢
一
係
還
港

黑警濫捕唔洗負責？

黑警要清算係全香港人都知既事實

我意思係有冇現行法例寫明唔可濫捕

屌你好撚嬲呀仆街

捉唔到人交差 就求其9拉人
屌你啦

咩意思 俾人chok到料？